我想問依家係咪對馮達浚持有不同意見，就係PR公司？就係分化撚？

乜原來連登仔惡到理性討論嘅空間都唔比人有，
依種就係和諧下嘅不同聲音？

依家擺明係成班pr老屈馮達浚啦

原來咁樣就叫民主

馮達浚跟機制決定是否出選都要被人抹黑